有冇人一齊學英文

好想學好英文佢 做野要用

G

樓主咩程度？

一齊，想點學？

一齊，英文學極都唔好

成日斷斷續續咁學，無動力

想學

小學都冇既程度應該點樣開始學

start with your junior form grammar book
seriously

我都唔知點入手
做野好多鬼佬同阿叉 都講英文

英文文法差都嘔 好想學番好佢

How?

go

我都想。。 有咩建議
你英文level去到邊？

同你情況一樣
工作淨係花時間係對校英文到已經用好多時間